# Техническое задание на разработку системы управления для проектного обучения

## 1	Общие сведения

Система управления для проектного обучения.

## 2 Назначение
*	Организация проектного обучения
*	Тестирования и оценка учащихся

## 3	Требования
### 3.1	Требования к ролевой структуре

*	Администратор
*	Учитель
*	Ученик
*	Слушатель

### 3.2	Требования к системе управления

#### Администратор:
*	Управление курсами (создание, редактирование, удаление)
*	Управление ролями пользователей от Слушателя до Учителя
*	Назначение учителей для курсов
*	Все действия для низших ролей

#### Учитель:
*	Управление учениками курса (добавить, удалить, изменение роли ученик-слушать)
*	Управление учебным планом (создание, редактирование, удаление)
*	Управление материалами для обучения (создание, редактирование, удаление)
*	Управление тестами (создание, редактирование, удаление)
*	Просмотр результатов тестов
*	Управление рейтингом успеваемости (выставление оценок за тесты)
*   Все действия для низших ролей

#### Ученик:
*	Просмотр учебного плана
*   Просмотр материалов для обучения
*	Прохождение тестов
*	Просмотр статистики успеваемости

#### Слушатель:
*	Просмотр учебного плана
*   Просмотр материалов для обучения
*   Просмотр тестов

## 4 Дополнительные требования

*	Страница регистрации пользователей
*	Публикация материалов курса по времени
*	Предупреждение о не пройдённых тестах